{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1671313?place[place_type]=GID&place[gid]=1671313&place[latitude]=37.4060391141&place[longitude]=126.6289627662&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "UH FLAT the 송도"
    },
    "text": "長年生活宿泊施設を運営しながら積んできたノウハウでも、深層空間で完璧な休息をお届けするUHFLATは完璧な旅行を希望する方にお勧めです。 宿のチェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。 入室は15:00から可能で、荷物預かり場所は10:00から19:00までご利用いただけます。 また、建物内の駐車も可能です。 ペット連れの場合は、ペット専用客室を予約してください。 チェックインのご案内は、登録された携帯電話メッセージに割り当てられた客室およびパスワードのご案内をしており、お荷物のお預かり場所はA-819号に位置しております。 必要な場合、フロントにお問い合わせいただければお預かりいたします。 フィットネスセンターのご利用をご希望の場合は、予約証明書をご提出いただければ無料でご利用いただけます。 冬季期間中はエアコンは使用できず、暖房のみ可能です。 それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっており、先着順で客室のアップグレードも可能です。 愛犬同伴可能な客室もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かり場所は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "10:00から19:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "ペット専用客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際のご案内はどのようにされますか？",
            "answer": "登録された携帯電話メッセージに割り当てられた客室およびパスワードのご案内をします。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "予約証明書を提出すれば無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "冬季期間中のエアコンの利用について教えてください。",
            "answer": "冬季期間中はエアコンは使用できず、暖房のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のアップグレードは可能ですか？",
            "answer": "はい、基準人数と最大人数が決まっており、先着順でアップグレードが可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴可能な客室の手続きについて教えてください。",
            "answer": "愛犬同伴可能な客室もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 303
    }
}